咪撚叫人走啦

一少人就清場
上得前線你叫佢都唔會走
你地係咁叫後排走有咩意思

唔需要戀戰。
應該日日去機場，等佢日日都取消航班。

而家機管局主動配合玩不合作運動，瘋狂取消航班有用過地鐵阻塞車門100倍啦。

現場和理非全部撤離。
癱瘓機場大成功，聽日再來過

機場都封, 仲坐係道等咩人落機？

人多就唔撚會清場咩？
屌你去機場得一條路
封撚左路飯都無得你食
要阻礙機場又阻撚左啦
依家留係果到托柒？

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

咁咪一齊走囉

要同最後既旅客一齊走
Be water
目的已達到
到時佢封個空機場會成為國際笑話

人少就唔會受傷

人多真係未見個清場
同埋你叫走班後排做咩
你叫得走班前線 我咪支持你囉

依家咪叫緊
邊撚個話叫緊後排走
全世界都一齊走阿
夠清楚未阿
屌你老母
想屈我地剩係叫後排走咁
死黑警
仆街啦你

幾多人願意留守
你地就叫人唔好入去支援
14年都俾你地屈左次啦
警察從來都係叫人走
佢地從來都係驚多人
唔會覺得唔夠人俾佢地捉

琴晚咪有狗叫人留
然後呢？
你岩岩放監阿？
休班警

whats wrong with you
today we dont have 前線 後排
today is meant to be peaceful protest

取消所有航班,會唔會等外國人走晒就放催淚彈?